醫護罷工拉到28號策略上係絕對智障

醫護現在的方案係28號先開大會傾罷工,可能拉到2月中先罷到工
問題係現在一車車支那人湧去公院,到2月中若已經社區大爆發(大量香港人受感染),黃絲都唔會支持罷工

係戰爭上掌握時期比萬全準備重要

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

巴打有先見之明今日已經有護士中左招

或者即興遊行集會示威 要求醫護早兩日罷工？

佢地應該諗住比時間政府考慮
但政府一向有時間考慮去就會諗方法 佢哋盡量會諗戇鳩方法 對應
， 就算冇 計劃對應 最後都係唔會理 醫療界， 醫護界一把 罷工 佢哋一定會 射波比醫護界， 話佢地唔顧人命安全， 同港共玩野係唔好比時間去諗點對應

我一早開POST講過
仲比人屌分化撚,風向撚

我已經掌握確認實消息, 呢班疑似CASE有唔少係關口無舉手,係自己搭車去公院, 到時無MASK

可推算醫護個on9罷工 plan 實行時就係港爆時一定比市民屌死
應該係趁香港中招者未發病立即罷工快攻

立即罷工啦仆街 等到2月你地中晒招想唔罷都無得簡

支持醫護界立即罷工
政府無能又搵班醫護執屎
班狗就可以OT加人工批廣告費出招聘廣告加人手

我先前成功推算中共火化死者壓低因肺炎死亡人數

我現在推算2月香港開始爆發
醫護2月先罷工唔會有民意支持

要做就趁香港中招者未發病時做

係要防範 唔係爆到pk先黎醫護唔好當自己condom啦

畀左7 個月佢地
都唔醒

啱呀，永遠鬆比佢啲時間就係用左黎諗點對付你地
講真以今時今日資訊流通程度你比一日時間佢都有突啦

支持

預咁多時間俾政府

一陣搵人搞鳩d有份搞罷工既大粒野

醫護專業唔屌得架，醫護做野唔使你教。

到時社區爆發係罷嚟有閪用咩屌

咪就係lor
班人硬係要比時間對家做野

係策略上係0分

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

兵貴神速

唔明仲要等咩，已經殺到黎，確診埋

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

仲要比港共政權時間 拎名單拎盛

先罷工後談判

推，依啲真係要啱timing 做

推

預咁多時間,多數係想同政府傾,多過迫政府全盤接受

仲要係假設真係28先罷。到時又磨來磨去又唔知等幾時。

快啲罷工啦求下醫護界姐姐哥哥們

同埋入境處 尤其大陸果幾個關口嘅員工都應該罷咯
接觸人流量來講 佢地一樣高危
唔理藍定黃啦 你哋依家俾政府推上第一線 等同人肉口罩啊仲要放啲毒源入香港 死咗都要做千古罪人

醫護罷工 刻不容緩

推 真心On9

即時罷工！！

咁撚忙，要有少數人罷就已經可以癱瘓成個system逼埋人同你一齊罷

重申：

立即罷工

有道理

呢樣絕對唔洗擔心
係咁放支那人落黎，佢地死係第一線
仲咁努力返工，可以怪邊個?
要大愛要捨身取義，可以怪邊個?

袁國勇所講的同我推算接近一樣

袁國勇給大的重要訊息

"From Professor KY Yuen:

1)the key issue here is a VERY high attack rate in family cluster, 83% in family members who have been in Wuhan; this shows that 2019-nCoV can be a highly infectious virus.
2. HK/Macau or other world cities could easily become another Wuhan or another 2003 Hong Kong.
3. The next few days (incubation period 3 to 6 days in our family cluster) could be the last window of opportunity to stop the infection from spreading by silently infected mainlanders that crossed the border into HK/Macau SAR.
4. patients can be afebrile at the time of presentation, despite having radiological changes of viral pneumonia. They can still be shedding virus as evident by positive RT-PCR in respiratory secretions. This makes the control by case recognition very difficult.
5. person-to-person transmission can occur in hospital and home setting with intercity spread (ie, from Wuhan to HK/Macau).
6. We should advocate “universal masking outside home” and “frequent alcoholic handrub” now before it is TOO LATE. There should be extension of Chinese New Year holiday till the situation is stable to prevent returning mainland students bringing virus into schools or universities.
7. We need to stock up diagnostic test kits, mask and other PPE, quarantine areas, disinfectants, kaletra, ribavirin (low HCV oral dosing) and betaferon.
8. We must do everything now to delay or mitigate the epidemic till the increase of ambient temperature to 30 degree Celsius which hampers the environmental survival of this novel coronavirus.

Our situation is NOT good. Need to see what happens in the next 14 days
Warmest regards."

拉到28號先罷工係無意義

首階段為停止醫管局非緊急服務，在二月三日將採取惡劣天氣下之工作安排，平日於八號熱帶氣旋警告信號生效時無需上班的會員將會參與罷工，包括普通科門診職員及行政人員等；其他部門則按照部門內部就惡劣天氣所作出的當值安排（俗稱颱風更）上班，即假設二月三日已懸掛八號熱帶氣旋警告信號，如當日按照颱風更無需上班的會員則參與罷工。此階段為期一日，若醫管局於二月三日23:59分前依然未能就本會五大訴求提出切實解決方案，罷工計劃將立即進入第二階段。

班on9拉到2月3日先罷工

根本到時一定已經爆發
有條件的立即離開香港
無條件的等死

28號, 返鄉香港人回港, 實好多中招,
個D客你邊有得罷? 香港人WOR

仲有班智障會員見係醫護工會決定盲目支持

班工會膠人係話2月3日第一階段停工

到時18區已經爆發

即日開始罷工，等政府回應，開始左罷工就會有其他人附和再同政府傾，而家同政府傾，佢點會理你。

班on9話要守工會制度要跟程序,通知期

玩程序，玩制度，政府最醒

無理由為左其他人影響自己仕途嫁
人地醫生alevel同dse攞幾多條A呀？

七個月都重唔知政府啲仆街嘢？